禁止狗仔外國就學

䦕始有狗送狗仔去外國讀書有無聯署？可以禁止香港警察家屬到外國就學？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

犬隻 退化到連人同動物都分唔撚到？
唔去做食屎狗？